8月12日18:00 東京國會要人呀！！！國會要人呀！！！國會要人呀！！！國會要人呀！！！

#香港を守れ
#香港の自由と民主主義のために日本政府の対応を求めます
#StandWithHongKong
8月12日水曜日 18:00〜20:00
東京国会正門前北側

無佢地就無蘋果

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

#香港の自由と民主主義のために日本政府の対応を求めます
（#尋求日本政府爭取香港的自由與民主)

#香港を守れ
(＃保護香港)

好似今日國會都傾對中政策

Can’t help only can push

推

推
拿
國際文宣呀

推我願榮光歸香港

呢排日本戰線燒得好勁

見字 買蘋果日報

入去like下啦

Ok

大都督

唔知有冇中文直播？

Push

Retweet 講句多謝人 #Standwithhongkong

只敢去啲出名嘅日本人tweet留言
其他驚嚇親人

liked

push

係咪呢個？
Live

推推推

立場去左日本採訪

可以連人地啲直播

完左啦

係喎咁快既

有1個鐘時差喎
日本1800 即係香港1700